---
title: 程序员的新年祝福
origin: Google+ 网友
---

冒泡排序，选择排序，插入排序，快速排序，堆排序，归并排序，希尔排序，桶排序，基数排序，新年帮您排忧解难。

有向图，无向图，有环图，无环图，完全图，稠密图，稀疏图，拓扑图，祝您新年宏图大志。

最长路，最短路，单源路径，所有节点对路径祝您新年路路通畅。

二叉树，红黑树，van Emde Boas 树，最小生成树祝您新年好运枝繁叶茂。

最大流，网络流，标准输入流，标准输出流，文件输入流，文件输出流祝您新年顺顺流流。

线性动规，区间动规，坐标动规，背包动规，树型动规，为您的新年规划精彩。

散列表，哈希表，邻接表，双向链表，循环链表帮您在新年表达喜悦。

O(1), O(log n), O(nlog n), O(n^2), O(n^3), O(2^n), O(n!) 祝您新年渐进步步高。
